傅振中擺街站講「六四真相」：學生持槍傷公安 天安門冇屠殺

為紀念六四事件28周年，支聯會在石峽尾賽馬會藝術中心和社會文化發展中心合辦六四紀念館專題展，名為「六四關我？事」，讓市民思考六四與自身的關係；保衛香港運動、匯賢起動等團體組成「六四真相關注組」在銅鑼灣擺放街站，批評支聯會誇張失實。

團體高叫「六四暴亂要睇清」、「軍警學生同遭殃」等口號，保衛香港運動主席傅振中批評，支聯會過去的說法誇張失實，又稱網上流傳的照片或短片，顯示當年部分學生及民運人士持槍或刀到場，用暴力傷害公安或解放軍，並非如支聯會所指的「手無寸鐵」。

唔爭在話埋文革無死人，
只係支共同大家開個玩笑

係咪曲線

呢班友可以無恥到咁

卒仔黎啫，老共最鐘意以人民鬥人民

難分真與假

雖然唔知佢下場會係點，但都幾肯定係condom下場

好可能係林鄭太低民望個陣送人頭

真係見到佢地都爆血管

雖則我覺得平反六四唔係香港人責任
但扭曲事實更可恥

垃圾

無恥可統治世界
香港人應該放下底線

中共自己都唔想提
佢地就驚死你唔記得咁

屌佢都嫌嘥精

聽講64嗰晚啲學生揸住幾部A10、F22、F16、阿帕奇、仲有幾十支戰斧飛彈

學生持槍

一個都未沒有死

忍到唔笑果下好嘢

要有幾無良先講得出。。。。班人咩料

支那最近解封埋長城呢首禁歌 睇黎支那已經唔再當六四係咩一回事 反正冇人理

支共都避而不談
反而班狗

新一代wfc
有錢乜都得

咁樣走出嚟撥火

同佢打頭陣搞個無南京大屠殺大遊行

我聽講班學生調動左美軍卡爾文森號去北海準備強攻

學生持槍
好撚野

公子獻頭，歡迎進入八奇思考領域

支持傅振中搞多啲六四街站

南京大屠殺都係中共同大家講笑

根本就無發生呢件事

南京邊有死人
日本人唔會咁樣做既

黐孖筋，喺度歪曲事實
天安門廣場邊有死過人

鄰國中國人死曬都唔關我事

想象下2047年後既香港人會點比人老屈

家陣已經比人屈緊

大陸人話 沙士係香港傳上去大陸
最後大陸開放自由行, 拯救左香港

1997年金融風暴, 都是大陸救左香港

當時係學生持槍 激嬲日本仔

將黑嘅講成白嘅，原告變成被告！

常威！

大陸就係怕香港人唔再愛國, 唔為六四出黎遊行集會

先搵打手撥一撥火, 對唔住我並唔會中你計

駁唔到 啲西洋鬼子成日想攪亂咱們中國人嘅地方 居心叵測 認同請點讚

屌你老母啦大陸狗

真心想知呢d團體一個月收幾多錢做事

計中計中計中計
大陸驚鳩咩 政權穩如泰山 香港人做得啲咩

學生有搶鎗同共匪屠城冇衝突

個腦有事 你睇佢個樣同平時講野